何韻詩及其支持者 及有正評佢20000分嘅巴絲打入一入黎

/

真心一問 其實我哋贏咗咩？
五大訴求 一個都無贏過

係未以後 只要我哋見到
泛民議員、學者、知名人士
就算佢哋發表嘅言論有問題
但只要佢哋係_____ 做過______ (eg坐過監/放棄支那市場)
就唔可以敬告？唔可以監察？唔可以批評？
係未提出意見 就係分化？
如果咁都唔係光環論調 請問什麼先係光環？

我真心誠懇一句
知名人士 都會錯 佢哋都係人
依場運動嘅仲行到依一步 係因為
「我哋所有行動同發言，唔係基於社經地位、職業身分、年齡、性別，而係大家都基於相近嘅價值觀，一齊去爭取，可行就推，可行就做。」

唔好再張仼何人放上神台
都唔好覺得提出意見就係批評
就好似我早幾日 都太激動之下
開咗一個語氣唔好 令大家有爭論嘅post
所以我懇請大家 真係要保持獨立思考

因為我哋仲係
輸梗5:0
輸咗800位手足
輸咗6位殉道者
輸咗1位女生嘅眼

推

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

如果內文都無睇 就負評
我無言以對

1. 七一嗰晚，發夢見到佢同明哥一齊係立會外面，等到入面d手足搞掂先一齊走
2. 元朗嗰日又話搞流動簽名會
公眾人物嚟講算係好勇，擺到明同政府作對
3. 而且HOCC隨時返加拿大都得，仲出嚟搞咁多，真心為香港

無人否認個 佢有為香港付出嘅心
但佢嘅發言 今次係未過份咗？
點解係佢facebook 提出問題嘅人 就係熱普城？

係未 質疑佢嘅人 就可以用一句 熱普誠
之後就亂打稻草人？

No offense
姐係 佢做咗好事 佢就有權誣蔑人？

可以批評，可以比意見
但如果只係因為一啲人做左一啲事，你睇唔到結果，所以要屌柒佢，咁就唔好啦
因為好多野根本唔會知到個成效，所以先要各自努力。
就好似舉美國旗個班人，一開始都冇人睇好，最後咪都有奇效。
希望你明白我講咩

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

支持外圍流動抗爭
支持造神

其實真係冇贏過
唔可以話遊行白費
但真係要諗下一步

輸撚曬呀
要努力呀香港人

其實同無大台先會贏既原理一樣
社運最罩忌造神
唔好亂比任何人帶到風向

道理大家明 但其實大家好容易就會跌入情感陷阱
永遠有個人carry 有個人跟隨 會覺得舒服一點
但其實真係唔係
我哋場運動 真係改寫梗人類抗爭嘅歷史 同 方式
係體現梗 人類文明有史以來 最民主嘅方式
又何苦要走一條回頭路呢？

香港人 真係輸唔起 都無得回頭了

戰略層面無贏過

最重要都係希望呢種自我熏陶嘅現象可以盡快停止
我哋面臨緊嘅局勢係非常之嚴峻
講緊嘅係800幾位手足仲係未獲平反、仍被政治檢控

香港人 打少一晚飛機會死嗎？

實際都無贏過

有正能量 同需要正能量 係可以 同理解
但真係唔好滿足依種精神上嘅慰撫

要慶祝 真係贏咗先再慶都未遲

話贏個d一係就自high， 一係就帶風，
心照啦，贏左d乜呀？根本唔放催淚彈就係劇本黎，
有人係背後維穩中，結果真係好有效，如果今鋪真係輸左，無得怨，輸係自己手，抵啦

入去佢特朗普個post留言就屈人熱普城
明明撐梁天琦都被人屈熱普城
係人都知毓民同黃洋達分家左十世，咁都好屈
有佢的多年忠心粉絲已頂唔到順佢連番衝出黎柒既行為：
覺得佢為光環搏盡只想人地記得佢有去UNESCO
將拎本加拿大護照既自己放到天咁大
當個班努力爭取外國支持同搞聯署既香港人付出係死
連支持多年fans都離棄佢，
仲信佢個堆自己諗啦！！！！！

唉 我見到有中同仲like佢post 我都好無言

割乜春
根本同班傻閪唔同一張蓆
只不過係有d目標一致先唔屌柒你
改名做和非算啦
做埋d冇撚用嘅野
失去埋理性

和非

btw 我地冇贏過
仲輸緊6：0
今日連HKGpao都恥笑我地分化和理非同前線
死左6個
盲左2個
超過700個手足被捕
但林鄭連開記招都懶唔想回應我地
點解仲有人可能講乜鳩野「完勝」
平行時空？
林鄭都未賠返對眼出黎
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
香港人要贏
唔係打飛機個種贏
唔係玩假選舉當贏
而係贏到五大訴求先叫贏

冇架
佢地未睇清販民班人真面目就會咁
你得閒同佢講hocc同何式凝搞既文化監暴有幾仆街
話比佢知當年文化監暴累死幾多手足
同佢講埋hocc讚好社民連打周豎峰單野
要耐心解釋比佢聽

熱狗又分化hocc文化監暴好波

hocc為無上聖女，不可侵犯，為眾生帶來文化監暴萬歲萬歲萬萬歲

難聽啲咁講
其實身邊太多
岩岩先「識」「關心」政治 嘅人
當本身依班人 迷梗韓星 睇開大台
習慣有人去跟隨時
就好容易跌入 依種光環人仕入面

文化監暴 就算吧啦
人唔笑狗都吠

Hocc: 2019年啦 仲文化監暴

何韻詩出少句聲啦屌
好似贏撚咗咁

我都算吧啦
但無得算
文化監暴個page仲運作緊
佢個page一日仲係度
佢地就會隨時出賣前線
好恐怖

但我buy你既光環論
我有朋友一見倪匡叫大家對中共心死、陶傑話罪魁禍首係林鄭既post會睇
寧願佢地睇陶傑、倪匡好過
所以你可能推介下比佢地
李怡都值得推介
起碼唔會好似hocc咁放箭傷人

贏左乜？
成功通知各國政府，百七萬香港人向年青人話：你地無做錯．
夠未？

我又點會無呢 btw謝謝絲打幫推

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命